誰又穿著那Adi走過 忘掉投共那仆街的我

誰又穿著那Adi走過
忘掉投共那仆街的我
凝視那燈飾 只有今晚最光最亮
卻照亮我的寂寞

教會呢排仲有開

咁嘅詞
教會都唔接收
笑死

弟兄係返開邊間㗎？

全著
仆戒

今晚啲教會人士出晒嚟

誰又穿著那Adi走過
忘掉投共那仆街的我
攞英國護照 但係好想做中國人
卻俾成班人屌柒

明日來唱歌adi不著
人權是什麼我奕不理
庭上那消息 只有黑官更差更爛
赤柱住滿清白人

明日能動身遠飛英國
遺下老強我卻帶不過
投訴上金局 只有閪官更狠更毒
告訴我沒法上機